始終都系高登好 連登望塵莫及

##fatc ##fatc fatc

g持垃圾

##fatc

冇錯，d 拉登仔好惡

樓主死人妖

收聲啦你

屌你老母

其實你煩唔煩？

吾煩

青頭仔好d

快撚啲返去囉

人妖收嗲啦

推

青頭仔

你都係走把啦

樓豬每日都開一次翻高登post

是咪刷存在感